有狗準備結婚？

好得意

對腳幾正

無聽過
正式學名黎架喎

請盡快backup 男女圖
佢地好快del

已經搵唔到

樓主有無link呀

搞大去

無呀

仲有冇其他相

推 唔好俾班狗好過

無啦

望隻腳好似幾正
點知個樣

依家可以去旅行?

狗仔狗女

死全家

你男朋友係咪警曱

唔可以

正評係俾第一張

結婚師

推

Push

push

對腳p撚到

第一張圖好得意呀

P撚到
冇波所以要P腳

天生一對

腳呀

係喎

好畸形

推到對狗男女跳樓

真係好得意

我都覺得好怪 直撚到樹咁

幾時全球禁止曱甴間諜入境

條女條腳想點

條女個樣好老 隻狗塊面好長

推到狗男女跳樓

沒有一隻警曱是無辜的

推下先

Sd去老豆搵仔

賤種畜牲 狗夫婦

隻狗咩名

唔好意思 原來仲有

狗男女係要記得下

真係有人想做狗乸

個樣好老好樣衰

so Q

個IG留言先最正

賤種人類

CARSON 就要擺架車做頭像
咁DICKSON.....

希望結得成

唔識呢個名詞？
證明真係弱智

secondary 2 sick

臭雞

推
祝你年年有今日

條女咁撚痴線落雪都可以唔著褲

落雪唔著褲

見到對腳笑到仆街

警曱唔明，可能警甴先得

唔弱智點做狗乸

啲求婚相好撚造作

狗男女

上身蒸鬆糕

冷血生物唔怕凍

一咁講得 擺明就係
如果唔係正接否認有幾難?

又係嗰啲揸入門Audi扮晒嘢嘅醒目仔

乜撚嘢legends are born in july

笑死 條問題

p到筷子咁你都啱

軍妓

隻柴柴可愛好多

唔係點放上ig
Show比朋友睇

狗有狗樣..........

PUSH

lm

塊面

Lm

唉屌，好撚得意，有無多d資料呢！？

明明好得意 點解有人負評

d狗公真係易呃

痴撚線 落晒雪都著短裙

死黑警

有冇 send 比老豆搵仔

死黑警 強姦犯

jm9

歌詞嚟 beautiful in white

教佢去ntr

隻狗個頭好少毛

要死全家了

有無人知咩品種呀，咁撚得意，心急人上

等睇老豆搵佢返屋企

3萬蚊過夜

請唔請埋連登仔去飲

雪地著條咁短褲，唔凍咩？

NTR返屋企
死母狗

佢隻腳p到仲有冰天雪地條女著熱褲？

黑警死全家

年年有今日

呢d唔洗加密啦

點會仲有人肯嫁狗就黎要成世係大灣區

自己on9唔使衝出黎話俾人知

搞大佢！
黑警無一個是無辜

要嫁俾狗點解要阻止人
幸福婚姻簡直係幾生修道啦

第一張相，雪地著條熱褲，好撚on9

警曱甴乸英文水平差好正常姐

曱甴集團

多謝指正

落雪都係短褲啲女係唔係痴線

賤種

唔好推

注定無朋友（得返圍爐）

希望警甴d下一代俾人強姦

邊家人又咁唔好彩，生女俾狗屌

別讓水炮車進入英國

警曱禍害人間

好得意呀，好想去見証

推到狗男女仆街死

條女竟然比黃店follow緊

甘心情願做狗

柒少陣啦師兄 井底唔好咁大聲話俾人知嘛

請你食狗餅

PC狗真天珍

p過對腳

條女成個阿嬸咁

識佢嘅爆多d料

老豆搵仔啦

窮閪格

祝福你地共享大灣區榮耀

波平如鏡

本身人地想低低調調結婚既
你地唔好推咁衰啦

女兒口大吃窮窩囊

上面班人講返係beautiful in white咪得囉
唔識都唔使話人on9呀

自行申請永留大灣區

唔好推呀！

Pishhhh

好樣衰既女

兩個智障咁嘅樣
真係唔好生仔害人

好似有d奇怪

好想去贈慶

落雪重著短裙

唔好再推

咩嘢女仔先會落雪仲著短裙
仲短過水手服裙

師兄吮開筷子？

狗仔好得意

一齊甘耐

想奶

大陸反賊勉勵香港手足：小心網絡安全

義肢黎

應該問：你係咪水炮車？

好一對狗男女

仲要拖鞋

賀佢老母

狗有狗樣
雞有雞樣
天造地設

無一隻狗是無辜的

死狗母，甘你老母

發覺啲狗母都差唔多樣

嘩兩個都中左幅射咁樣

我覺得影得幾靚 不過主角破壞咗成張相希望兩個白頭到老

好驚隻雞好恐怖棚牙

啲樣一睇就知係藍衫散仔

識條女

Cls 今時今日做狗同狗乸都仲玩ig 咁L厚面皮呀

狗隻世家

好似營養不良咁

隻狗啲眼口鼻好似縮埋一堆

仆你個街 達哥黎嘅

so cute

嚟緊仲有冇得去旅行嫁

狗仔朋友們一齊幫狗仔慶祝生日 真係老友鬼鬼 咁人齊我都想慶祝埋一份

條女自己好自為知啦，今日為少少利益幫極權做野既狗，第日一樣會為其他女飛起你

敢唔敢去旅行

幫你推一推 狗仔女qqqqqq

好多狗叫carson
Btw祝佢地生性病冇仔生離婚收場

手土

其實日本真係禁班狗入境就夠

哇屌條水炮車棚牙哨到西瓜刨咁

嫁比隻狗

仲係度呀

上面嗰張條女好似達哥

達叔黎嫁喎，屌你想呃我？

啲女 大家咩價位? 女主$400冇tips

汪

毅進仔都要.
咪撚生仔呀. 劣質DNA. GO HERE, YOU CAN MOVE

條女最多150蚊

。

確定係水炮車?

邊間同佢地影 影得幾靚喎 想幫襯

唔知呢

佢ig有post stand with HK wor 有聯署簽婚禮界

無聽過驚黃絲唔幫襯，點都要扮黃，就算唔係扮，都要搵食架

條女個樣

Wa 咁撚賤？ 簽完仲幫狗影相？

仲有tag個幾間

落雪都着短褲就係為咗聽你咁講

條女個樣閪撚到

你去佢ig睇佢啲highlights

哇

上年4月post 個時未有呢樣野

認住佢 第時用

Where is景峰

比PPPD-329更惡毒嘅種子 中共生化武器種子包裹單野大家一定要持續關注

下次小心，隨時告你襲警

屯門

唔認得佢地
淨係記得隻狗個名叫火腿

唔係7月19 post?
Btw第時結婚想搵呢幾間有無姐妹分享下

爆多啲料出嚟開心分享

推到狗男女紅事變白事

影嗰條友真係好尷尬

Del緊followers

做警賊做到住洋樓、養番狗、揸靚車、有女

一齊去祝福佢地先

呢度見到4月

有聲

佢7月19又Post相有無問過呀sir

犯法就係犯法，除非你係警賊

啱呀，希望佢地兩隻狗公狗女唔好放生對方出嚟害人

屌，條女以為自己係明星咩
以為嫁入豪門咁

真係天生一對

狗男女

祝福佢地兒孫滿堂

隻腳成枝竹咁

勁明顯

記得一定要生仔，好想睇佢個仔冇屎忽個樣

錯手㩒咗負皮

好似即刻del左幅相

係

睇睇下呢個po出現啲咁嘅廣告

一定要出嚟澄清啦

仲想幫襯添 佢del咗係咩立場

唔怪得搵唔到

仲有架 4月14 2019年個張未del

隻警賊月入得兩皮幾，點住到景峰？

兩隻都係狗
景峰花園唔算貴啦 又殘

拉

6月前又唔可以怪間野嘅

著拖鞋去雪地咪成腳雪
ot唔夠錢買雪靴咩

連登仔仲有冇人性，連隻寵物狗都要起底，你叫火腿以後點出街見人

啱啦，大大力起底，最好誅連九族，連埋警賊隻寵物狗，正宗警犬一家三口

推呀屌佢老母
死狗學人結婚？冥婚咋？

呢張相上年?
仲飛倒去外國?

年頭1月

及其家人

P

又一支雞

見到佢笑個棚牙會唔會想星佢兩巴

冰天雪地都要夾硬露隻腳，臭雞嚟啦

推到老豆搵仔見到佢地

加埋條女兩皮
都勉強供到既
不過冇撚用啦
返shift賤種黑種咁短命

警犬結婚

條女發現左 del緊followers

Fuck夜麻麻

見到

結啦結啦，最好好快有咗狗仔然後生出嚟係弱智兔唇，跟手隻狗再炒車半身不遂成世喺醫院插喉，水砲車改嫁食洋腸再客死異鄉。

唉其實我都好想積下口德

要汪汪先明

又係狗閪

唔係柴犬咩圖1有結婚相

[url][/url]

不如人意 因為佢地係汪汪

Legend

死全家！

我記得佢地上過老豆搵仔定唔知比人擺過上網好似
條女之前做幼師

做空姐呀

咪撚推啦,隻狗

仲唔快D去改番

警甴

狗都學人結婚

空姐鍾意比狗屌?

好似做港龍

成日去日本 祟日？都唔愛國既

又唔見我有

日本係我家

乜叫2.4%之力

可以篤灰

老實講幾襯個樣

仲有人同狗做朋友
推到佢啲 frd 都仆街

起埋佢啲 frds ig 出嚟？
全部都係狗嚟？

下？

唔似係狗

推爆佢 狗男女

即係真囉「無聽過」

幾乎張張相都係同一個袋

仲覺得自己好撚正

大家都停咗一段時間
啲警甴都開始開始用返instagram facebook
同埋交友apps出沒

冇多d資料？

條女做幼師嫁之前
除非佢辭左幼稚園之後轉左行

仲同狗做 frd
起埋佢哋底啦

好明顯都係狗啦

兩個都咁撚樣衰 千祈唔好生仔

啲人同佢反晒面未？
有冇多啲料爆？

幼師咁撚危！？好怕佢地殘害小朋友

點去mtr點返屋企都要人教？係咪智障

唔智障都唔會比狗屌啦

Pppoopppopo

平胸鋼牙

貧乳不如意

kawaii

嘩 好崇日呀 以後冇得去點算呀

佢地夠膽我實狙到佢地仆街
最中意睇到佢地柒到冇面見人followers要del乜post都要hide哂

唔知袁爸睇到依個 post 會唔會篤灰比美國呢

正想講 好少見毅進狗打英文打得出咁大段野 冇錯字得黎仲要正常人睇得明
屌 原來係歌詞

夜啦，唔好再推

成班垃圾等比外國制裁
一世留喺大灣區啦

智障港女

推到佢地仆街 結唔成婚

千祈唔好推

推呢個啦

好嫁唔嫁嫁隻狗
生左仔女郵係一家垃圾
成世俾人睇唔起個隻
見親狗d老婆女朋友都好很樣衰，企街味濃

佢地唔揀呢d唔通溝到知書識禮既大家閨秀咩溝到就冇天理啦

可唔可以問吓佢點解p圖唔p埋對波比啲誠意著泳衣加兩個pad啦 既然雪地都識著短褲影相
仲要有排咁撚7嘅哨牙都咁自信post出嚟 請問可唔可以所有相都戴口罩影？咁做對唔對得住連登仔對眼？

面皮唔厚就唔係警曱啦

more，叫咩名？

推，同佢賀一賀

好心樓主正正經經搵返個伴
溝唔到人地，就放手

柴犬

推到佢比多啲連登仔祝福
成家人長命百歲 最緊要有事

Janice.fa

呀蛇千祈唔好生仔呀

利申 聽過有對狗男女係醫院生左狗畜，真係無屎忽的！

唔好推啊

想知柴犬女叫咩名

老豆！！

佢地撚有錢去外國咩

P架

仆街啦警甴

Pish

條女住大埔

屌 好撚得意呀

狗朋友

佢段英文無咩問題啵

p相不如意

個求婚似足個kol Alice haha 係咪抄足黎求

仲入埋啲 11月新娘group 呀

哇 喱個呀嬸高齡產婦喎

呢啲冇內涵冇腦死港女係咁
一副雞樣嫁狗一流

Do nt push

岩啦，結埋婚 死都一齊死就最好 拿拿聲
最多燒個吉野家比你地

智障人士差唔多啦

第日佢老公強姦佢個女

條女扮傻覆cm

狗有狗樣

好撚似

好心只係一隻散仔警犬 就唔好post出嚟曬命啦

屌

咁都搵到
係到首先要恭喜散仔蛇11月21日拉埋天窗
唔知係邊擺酒呢？

住景峰咁威威豬 應該都大酒店擺嫁

Tui

祝隻臭雞好運
一世鬼鬼鼠鼠 俾人屌足一世
沒有一隻警甴是無辜

生女比警犬姦 生仔被跳樓

見親d水炮車都係雞樣
一係就好樣衰。。好極端

胸又無，腳又無。。。
慘過非洲人

女主角你真係好樣衰生得又老
有狗娶你怪唔得lur飯應啦

真係好雞樣，以前連登吊過d援交妹，就係呢d樣

酒店業界朋友仔有冇料呀？

飲喜茶

好撚樣衰

你係咪講緊隻柴犬

Background 幾肉酸 爆晒光

70個月一齊左咁耐先結婚 係咪卡神之前未玩夠

唔好推喇

bobofungphotography 你地扮黃？又同狗公狗乸影嘅？

啲牙好似好烏糟

好似之前條仔偷食過，但條女又搵唔到另一件

血債血償

憑咩佢地可以咁開心

已經send咗去日本警視廳 話佢有份參與拘捕周庭

瘦撚到咁

做作到仆街 又on9

人被求婚你被求婚
嫁得出都俾人放上連登

都幾浪漫
求婚日就係人生最後一次去日本

真係好撚似一條corn dog

come on

整合置頂

推左先 留名既

睇下佢地都仲有百鳩幾二百個like
又有豬朋狗友同佢地一齊

真係唔好慣咗喺同溫層以為香港個個都唔鍾意啲狗
其實比起大家以為, 香港真係仲有好多人撐狗撐港共

其實鬧攝影果個冇用
如果對couple 有心瞞
影果個真係未必知佢地係做咩

其實追擊攝影化妝佢地冇意思
如果對couple 有心瞞
影果個真係未必知佢地正職係做咩

Fong Ka Wing 之前係做教育中心既老師😒
DLLM!Diu番我轉頭話我是非不分...咩事？

到時再推多次

死全家都要結

同埋有班黃絲仲未同班狗反面呢

有冇料爆

支持樓主11月再推返上嚟

More

結你老母臭系婚咩 搞撚大佢

幾直

圖啊！

推推推 好靚呀

狗狗好得意

推一推先

佢真係好中意警甴
個ex 又係做飛虎

雞真係雞

你貼哂大紙報話呢間係黃店 唔接狗生意既話
你估隻狗仲會因為好欣賞你既拍攝技術 情願瞞住你都要搵你影相 吞個啖氣呀?
唔好咁on9啦

隻狗對腳p到咁長

真係要push呢個
濕鳩牆頭草

棚牙做咩事

我都覺

社會寄生蟲警曱

汪汪 汪

條女一開口笑 即刻嚇親

冇肉，不了

師兄睇睇醫生，你對眼有問題

推到仆街

平到隻狗個胸仲大過佢

btw 打錯，係bobofong*， 宜家俾人發現扮黃，delete d狗相？

平胸哨牙你話搵就搵呀

佢ig一張聲明立場都無
講到尾就係想食兩家茶禮 仲要俾人捉到
鬼唔望搵佢影結婚相既藍絲警狗都離婚分場

呀janice姐有幾千ig shop followers嫁，話唒都KOL喎

bobofongphotography: 你心虛delete相係冇用嫁，俾人cap唒有證有據，仲唔快啲出嚟出返張聲明同啲狗割蓆？

仲有冇人記得上年11月9結婚嘅狗男女

u pay?

雖然條女好樣衰
但張相擺明係用超廣角鏡影喎 四隻角都變晒形
16mm咁上下拉長左啫 色水執過就真

要賀下

波平如鏡 獻醜不如藏拙

可唔可以講多啲？

都唔係第一次聽有啲婚禮界人士想食兩家茶禮
簽咗聯署但又繼續做狗生意

del到得番千幾個

大大力推

一定好心痛啦 咁辛苦儲返嚟既spam accounts 為既只係小小既虛榮感

條女住象山邨！

del撚曬 4月個啲都搵唔番

荃灣象山邨？公屋黎
條女好似有養狗 公屋可以養嫁咩
上面有巴打話大埔 錯料定有兩個屋企？

好q

大埔應該係狗賊住！條女本身就係住象山邨！

推爆

想知

delete都冇用，圖已cap，bobofongphotography錢已收，扮黃？ 我去佢ig comment佢delete我？！

下 條女唔係好富貴嘅咩？ 點會住公屋呀

狗乸話冇聽過咩叫警曱

有冇人有狗乸ig睇佢有冇係story叫春

幫你推下

點解落雪咁鬼凍，個女仔仲著短褲

狗狗

乜都無wo 係咪唔敢出聲

推
一定要清理老鼠屎

好想知佢有冇delete 人地問佢男朋友係咪狗個comment 好正

啲相19年4月㗎喎

bobofong photography 係咪同janice狗乸一樣 唔知咩係警甴呀

sorry我一開頭打錯字先嘅 係bobofongphotography bobo fong photography 你block人冇用嫁 你一日唔出聲明道歉 一日都會追擊你呢啲老鼠屎！

笑死 真係del左 好彩有cap

janice狗乸 你宜家知咩係嫁得狗就唔會有人當你係人味？ 你就係警甴身邊嘅狗乸 學識呢個詞語味啊？

janice狗乸，你唔係好叻反駁人未聽過警甴呢個詞咩？你delete嘅？ sam hui呀？

啲相係19年4月㗎喎 個時乜都未有

講到咁理直氣壯又怕人comment? 要close comment function?

咪就係怕咗你班連衛兵
連先後都未搞清
已經比你地炸緊ig
炸又唔係好言好語果隻
好意思話人閂留言

如果結婚嗰日見到呢堆poster都幾得人驚
怕怕

一時忘記，無check 新郎做咩職業

呢啲臭西屌到佢生BB!!!!

你睇到有咩唔係好言好語嘅comment呀？ 睇過？

POST尾仲屌緊人兩家茶禮果啲睇咗末
都話19年4月

Bobofung 明明簽咗婚禮界聯署 上年4月既相今年7月18定19又post多次 係咪有咩居心

最近既update佢係住象山邨...中途我唔知佢有無搬 啦！

係bobofong

Sor

隻狗個樣都好撚速龍feel

恐龍就有佢份

狗嫂仲del緊follower

唔好推啦 人哋係白警

陰公囉，咁辛苦建立4千個ig shop followers 要delete唒，狗乸

眾叛親離

要人多謝你？ 瞓醒未啊警甴？

真係喺大埔新興花園見過呢兩條友行出嚟

講聲多謝阿Sir就覺得自己冇入錯行 真係笑撚死

得返1000個炸

比佢Block 曬 lu

有相為證 法令紋好顯老

Push.

仲有一千

On99

推到佢跳樓

下次求婚記得唔好咁高調啦

可能唔捨得跌落3位數

宜家1000

起

真心問 都唔關佢係唔係狗乸既問題
點解咁柒既人都可以有4千followers
係唔係狗乸都好 真係一啲都唔覺得佢令...

因為係ig shop

幫襯？不了

hi狗乸

做狗乸都咁自豪

過街老鼠

納稅人啲錢

真係狗樣

狗乸死都要保住1000個followers, 唔想得返3位數

狗同人係有d分別

曱甴婚

嘩 個嘴大到同花師奶有得揮

宜家del post

幾雞嘢買粒咁柒細

行得正，企得正，點解要DEL?

真係唔好推啦

好可愛

10年都係一隻狗

屌你，張大合照真係每一個都係狗樣，冇一個係好人樣

開心事

999

721831101111

p撚到

pish

狗乸死全家

條女都幾豬下

唔係你要求高
係真心豬

大家放過隻狗？！

用打人殺人賺返嚟嘅錢結婚
警曱家庭世世代代受香港人唾棄
準備搬上大灣區啦

之前有post講過婚攝界好多假黃
行頭細，本身已經少少黑暗

比妝同婚紗可能好少少
不過都係果句行頭細

同埋有錢唔賺咩

條豬閪好辛苦儲返嚟個3000幾個spam accounts
其實啲人唔覺得自己好撚柒架咩 4k followers 平均得百令二百個likes
個follower list咁多水份 自己呃自己呢個真係低學歷人士既特質

冇錯

成班毒撚窮西羡慕人地

隻哥基好可憐呀 要跟呢啲仆街一齊

咦 有無佢 好似唔係好覺眼

skim 咗，好似無
唔係黃㗎咩，定一時唔記得落廣告

咁都可以唔記得 乜咁唔小心啊

可能話： 屌唔撚再扮喇
不過連登仔邊有人同佢結婚，推唔郁
婚攝界渣滓

而家唔係笑佢無聽過首歌咁簡單，係頂佢唔順衝出黎笑人英文柒嘛，我好想知點為知啱

羨慕佢返shift短命種？

好正常
白衫某程度上唔會咁戇鳩
應該三柴都未係
唔知呢世有冇機會升三柴呢

藍衫做得耐下把位
自卑變自負

羨慕佢成世返shift 長期身體不健康短命種？
景峰花園？租定買呀
濕鳩舊私樓好撚有錢？
要學王毅提醒你一下，香港60%人口住緊自置物業

唔撚係掛 做左10年都仲係藍衫散仔

好正常啦大把傻狗成世都係一柴日日受氣俾人撚
唔好話白衫啦，三柴都升唔到啦

真係咁撚好做咩，戇鳩仔先會做狗，本身啲日常工作性質都閪到死，讀到High dip/U 係都做入境海關

等左咁耐 有新update啦

嘩屌⋯⋯真係天生一對！

一個女身男相
另一個男身女相

無睇錯 應該係旺角...條女弱智？咁都要問人

賤狗

p到個地面都扭扭地

班垃圾散仔真係有樣睇

快啲祝福佢地喇

隻腳P到咁樣
同埋落雪仲短褲

雞

好豬

出席黑警婚禮

+1

唔睇真d, 仲以為係賣偉哥廣告

對波細到呀

應該出席個啲都係狗黎

出席果個拍youtube嫁喎
佢ig有寫
好樣衰